不如建國之後咁寫數目字啦

［最後幾個鐘］要出絕招喇 德國聯署機！全中文版！

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

越南以前咪又係咁？

二點鐘維園見！
還我C3AFA！

對唔住大家
我今日會係維園準時接受大家既調教！